人哋話你似韓國人，唔好咁快開心住

真正嘅韓國人就好似蝗國東北人咁，眼細，鼻扁又大，大餅臉，好撚嘔心

成日比人話似，無開心過

啲韓狗俾人話似韓國人，吠到勁開心

好醜樣啊屌

韓狗覺得自己靚就唔會咁多人去整容啦

終於有知道真相嘅人出現
啲師奶港女係咁話韓國多靚仔靚女
唔怪得知啲低質韓劇可以咁紅

只係睇電視劇，邊撚個會唔靚，至少搞笑藝人醜得嚟有喜感但唔係柒

最尾位張改圖？

諗起呢個post